自稱文匯大公員工來訊

反了

感動，請各位保障自己安全
向能力範圍內暗暗幫下手，幾少既忙都好，圍結就是力量

🧗🏻‍♂️

真係出奇

香港前所未有咁齊心團結

有幾奇， 仲要得3張

多謝港共報員工
要對住班藍絲做野真係辛苦曬